中國也射了？傳解放軍狂射20枚導彈轟薩德模型

中國也射了？傳解放軍狂射20枚導彈轟薩德模型

2017-08-03 17:57

〔即時新聞／綜合報導〕就在全世界的目光放在北韓飛彈試射的時候，傳中國也在上週朝外形酷似薩德（THAAD）反導系統和F-22隱形戰機的實體目標發射了20枚導彈，針對性十足。

據美國《福斯新聞網》（FOX News）報導，美國情報機構上週六（7月29日）監測到，中國軍方在演習中向外形酷似美國薩德反導系統和F-22隱形戰機的實體目標發射了20枚導彈，該報導引述一名不願具名美國官員的話指出，中國要測試飛彈，並不需要興建酷似F-22或薩德系統的實體目標，針對性十足，

試射時間也特別選在中共解放軍8月1日建軍節閱兵活動前夕，時機敏感，而試射的地點就是日前出現疑似台灣總統府建築的內蒙古「朱日和」基地，這次試射共發射了4枚東風26C中程彈道飛彈、10枚東風16A中程彈道飛彈與6枚長劍10巡航飛彈，國際關係雜誌《外交學者》（The Diplomat）指出，這是東風26C中程彈道飛彈首度被公開報導試射消息。

對於外媒報導，中國軍方尚未做出回應，但解放軍軍網曾在8月1日發布消息指出，中國人民解放軍火箭軍某巡航導彈部隊，以連續火力突擊的方式，對重要目標實施精確打擊。

朝鮮半島目前局勢緊張，各國軍事動作不斷，北韓在上週五（7月28日）試射洲際飛彈「火星14型」成功，引發國際關注，南韓政府也緊急宣布全面部署薩德反導系統，而美國軍方也在昨（8月2日）成功試射無武裝的「義勇兵三型」洲際飛彈，現又傳出中國試射消息，火藥味濃厚。
<自由時報>

打得未

火藥味濃厚

模型

轟左台北總統府模型未

有咩用 你射到人地到咩

正宗打飛機

人地淨係防守
唔會射導彈還擊

有冇叫埋鵝頸橋阿姐幫手 聽講幾靈

炸舊模型有鳩用？

中國高潮左?

打飛機

打小人

好撚悶

炸模型證可佂服宇宙

幾時轟埋白宮模型

啊q精神上到到國家層面

美：洗驚？？支軍從來只識打內戰！！！

中國垃圾

人地有膽炸你大使館 軍機
你就炸人 模型

雖遠必誅
笑撚死人

雜種隻染頭 同 堆支持者 慢慢打一世飛機啦

白宮模型
克里姆林宮模型

去深圳世界之窗演習就得